我而家正式宣布，所有考CRE嘅，都係賣港賊，香港就係衰係你班公務員手上

垃圾先考

引戰，拉

啱

你咪一齊考，年年考，霸住啲位冇蝕嫁

Blocked上一頁

Ys 最好公墓員換哂支那人做

This is Hongkonger.
一邊屌政府一邊幫政府做白手套

on9仔